今次 和理非為矛 勇武為盾！

的而且確 727 728係因為心雄同戀戰！
721我地打左場漂亮嘅勝仗 前線完全守住班狗嘅推進
催淚彈 無人驚
橡膠彈 無人驚
警犬推進 無人驚
不斷敲打而士氣好好
正式將光復香港 時代革命變成口號
但就因為咁727 728就無目的地留守同送頭
用和理非為盾做原因 令多啲人留守
結果就機動性低而多左前線被補
無左以前個種完成任務就走嘅be water
Be water應該攻守兼備 互相配合
之前勇武回合 勇武為矛 和理非為盾
依家和理非回合
和理非為矛 勇武為盾
適時轉下way 令敵人難以適應
所以
和理非要比心機！
不合作運動 罷工！
利申: 我都係前線後少少 滅下彈救下人
唔敢做肉盾 唔敢企最前 sorry
727 728都覺得應該要留到最後
都屌下身邊啲fd做乜走
但過後惗翻都係有啲戀戰
我估大部份post都唔係想分化 係真係激動姐
大家繼續檢討 繼續進步
光復香港 時代革命

我要罷工

光復香港 時代革命

推

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

幫推 Plz

同意
攻守可以視情況互換
嚟緊個趨勢 警方係唔會比不反對通知書
前線可以係路線中間揀定個易守難攻嘅位築起一道防線
防線預留位置比遊行人士通過
遊行人士就和理非
到警察趕嘅就慢慢退返防線
可以返起點走又或者Backup前線
等遊行群眾可以安全撤離

優點有三
1. 勇武 和理非分工清晰 合作難度低 減低互屌分化機會
勇武定位就係直面警察，比和理非可以安全撤離
和理非負責嗌口號，傳遞訊息比嗰區嘅人知道
唔好忘記運動一開始嘅成功係因為勇武同和理非嘅合作

2. 前線可以保留體力，更長時間築起防線
勇武唔洗參與全個遊行，節省體力
遊行前預先決定防線位置，到場直接開始建立防線

3. 和理非遊行被警察驅趕，加強雞蛋高牆嘅對比
幾次警察嘅記者會都講話係示威者使用暴力在先，警察逼不得已先採取最低武力，已經非常克制
我地就利用和理非，完全0威脅，警察一武力驅趕就可以撕破佢嘅假面具

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

我要塞車

我要搭地鐵

其實真係勇武做盾
次次睇直播都見到啲勇武殿後俾和理非走先（或者話俾和理非拋棄）
望住啲勇武嘅手足俾狗扑頭先後拘捕
唔係想分化但睇到就心Up

我要罷工！

勇武絕對有能力做盾
但係要揀個合格地點做防線
難聽啲講句 你依家個陣地係Set係對家個陷阱到
附近一堆天橋 制高點比對家拎晒
就算幾勇武都嬴唔到